岩岩發現原來日本討論區5ch對香港印象都幾好

好多都分中國人香港人

亦都有人話香港人最撚嘈

支日友好區

最後希望大家玩得盡興時控制下聲浪

呢個係官方app?叫咩名？

睇唔明

唔係2ちゃん？

咁多日文撚知噏乜鳩

自己down左個chrome專睇

好似改左名

等等

勁耐冇上 原來名都改撚埋

唔翻譯都算,仲要得圖無link,想點

五毛Epiphany = RedBaron又吠

受之有愧

第一張:
題:香港人會唔會太多人黎日本?
0003:香港人有咩所謂
0005:黎冇咩所謂,只係個數字好大
0007:有時都會聽到廣東話

第二張:
0710:台灣同香港人唔會玩得太癲,音量都唔係好高,所以都知道係佢地(略)

第三張:
0383:韓國同中國唔該返屋企
香港同台灣多多都得

第四張:
0162:香港人d語言好易聽
著d靚衫好嘈既就係佢地
0176:最嘈就係香港人

支日友好區:
0002:同支那友好有乜好萬歲??
0010:其實日本人最憎支那
0052:乞俱中國人好臭,所以吊起黎隊冧哂佢地啦(哈哈哈)
一係綁住隻腳(呢句唔明)
垃圾,快d死啦
0053:遠離支那先係最緊要

（日本都好多5毛 ）

油頭+短袖TSHIRT+牛仔褲=香港人
好易認

睇衣著化妝髮型基本上九成分得出中港日韓台

剩係知日本人成日當香港人係台灣人
去過日本幾次被當成台灣人

原來真係改左名 好耐無留意添

我都係岩岩先知

識鬼分咩 因為分別不大

睇樣分唔到，但係知有分別

同fd去日本嘈到我有時都特登行後啲扮唔識佢地

有啲似高登分裂 ，不過2ch係兩個partner 分紅問題

做好自己啦

點解呢樣嘢都可以拎嚟打飛機

睇完D留言都唔知你個印象都幾好係點得出黎

問過唔小外國人 連埋日本交流生 佢地真心覺得香港人nice 其實日本係唔係好有禮 我唔覺囉

大家都咁憎恨支那賤畜

而家先知改左做5ch

覺得好失禮

未必

岩你老母

支那人個樣點會分唔出呀

因為香港環境太嘈太多支那人迫住哂, 所以d人講野慣左大聲,
但同支那個隻胡語腔聲勁尖好唔同, 其實香港人去到講野細聲返,
行為舉止唔好影響到人 禮讓有笑容 根本唔會將你同班支那人拉埋黎睇
甚至識日文既有機會同日本人交流講下港日友好, 港支有咩唔同
等人有機會了解香港人既睇法 自然就識區別
唔好同啲五毛一般見識 話咩外國人一定當你係中國人,
所以香港人=中國人咁on9

好撚on9

幾條友係個討論區到講下野，咁岩講中讚香港

連登仔都可以高潮

笑撚死我

點解日本人會覺得香港人著衫靚

真 特別係中年返工個D 成日好大聲討論

你當面問人唔通佢地當住你面講香港人衰野咩

問心你去日本，除左支那人，你都唔想見到香港人啦

其實日本人出國玩講野都好撚大聲

踩港撚全面進場

班友解放,覺得外國唔係日本所以唔洗守日本既規範

港日友好

我諗佢嘅意思係香港人鍾意着牌子野，驚俾人睇小

BB2C好用好多

識自己roll up

意思係光鮮既意思
唔係襯衫靚

以前去日本無而家咁普及但消費貴過既時代
香港人去旅行衣著都好隨意
隨意意思(整潔簡單，以前日本仔講香港人典型衣著可見)

唔似而家名牌上身
什至有d人帶幾套鞋去換

支那狗講野大聲就一定ga la
不過有D日狗講野都好嘈大阪最嚴重又冇禮貌

香港人就一定係一大班親戚去日本就最嘈

屌你老母
幾個連登仔高潮都可以講成個連登仔高潮

以前香港人旅行衣著幾西化隨意

而家反而學中國著重表面

我靜係知日本人食完粵菜真係無人話唔好食

飲茶

我只會自己一個去日本，一有其他人就好撚煩

咁港豬覺得日本人喺公共地方有教養係文化差異啊嗎，日本人黎到咪尊重番港豬個文化差異囉

我都唔撚知

之前係地鐵站見過2個日本妹大聲講野好好聽

你都ON撚鳩

果幾個唔係連登仔啊？乜撚野成個連登仔

你講野有冇用腦，係咪生草架

你大個啲就明，好多野唔係句講邊個唔岩就得

又可以直接filter睇番下面有回自己既replies
呢點LIHKG都冇咁好用

人地成句踩緊香港人添啦

嘈生曬又著靚衫既就係香港人

Uniqlo毒撚衫

見識過日本廢老一句都唔講就推開人同打尖